成班垃圾淨係屌天文台 危險咪唔好返工

自己覺得危險咪唔好返工 又做唔出 奴性始終係到 哎呀但又好嬲喎 上網屌柒你天文台先

唔係可以點姐

你老母比狗屌都係因為奴性強唔反抗炸

你都低9能既
工就梗係唔撚返架啦
但都要屌天文台架
佢依家嘅功能就係用黎俾人屌
佢仲有咩功能？

你老母狗都唔屌

唔知人地有咩功能就咪學人上網啦

咁天文台有咩功能呀？
你識咩？講黎聽下？

話我「學人」上網？
你邊隻眼見到我學人呀？
我學AI上網唔得嘅？
你又唔識我
又知我「學人」？
你咪同天文台一樣囉
淨係得一個功能囉
就係俾人屌嘅功能囉

小學雞到

咁你一定唔係小學雞啦
咁麻煩你解釋下上面果幾條問題
俾大家學下野嘛！

天文台有咩功能你又唔識
又喺度開post話其他人垃圾
你咁叻
你講黎聽下

你知唔知天文台係會炒風 賺咗錢會入你袋

所以咪叫你拿出證據來囉！
你知唔知自己講緊咩呀？

證據證據 咩都要人拎俾你 幫你吻埋屎好唔好
我呢個又唔係天文台護航post 都唔知你做乜撚野

一單還單
你問我知唔知天文台係會炒風
我叫你拿出證據
你又攞唔到出黎
第二
你話你呢個post唔係護航
得
我唔追擊你
咁你答番我上面條問題先唔該

佢降雨量都係黑雨
但而家都仲係紅？
咁唔抵屌？

抵屌 但返住工嚟屌嘅人仲抵屌

天文台做唔到野唔屌

你自己買本DSM嚟睇下啦 唔識咪進修下

龍心要屌 牛佬都要屌
天文台要屌 港豬自然都要屌

驚比人炒

哈哈！好野！

成班淨係識屌強姦犯 怕畀人強姦咪唔好出街囉

宜家情況係你用眼可以睇到街邊多強姦犯 但你仲要出

樓豬咁講係咪即係可以養我全家